港版納指etf

7蚊

等睇 (3033苦主區) 20蚊入左3033 你問我答

支牛未買到

指數ETF 都炒好似IPO

邊位ching 20蚊入

7.8入左少少玩下

支牛搵唔到.....

7.5入咗

勸你唔好炒股了...

用市價盤真係死得人

佢呢隻etf 唔係追蹤指數既咩 恆生科指有跌一半咁多咩 冇跌一半 點解個莊唔頂住 痴撚線

點解科技指數跌緊佢可以高過上市價 又話追蹤指數

隻野無槓桿？ 咁點解唔直接入ATMX?

買咗12手

笑撚死
炒到20再跌番7蚊
肯定大把人坐艇

20好似得一單成交

到底有無人監管

推 買呀

笑死

肯定唔止

笑撚死人

g9g

係第二個post 有講，
佢有IPO 的話一定買，
博佢第二隻820。

就算留俾個孫都未必升得返呢個價

咩事

笑左

可能要後幾代

其實點解會咁?

20蚊 邊位錢多

7.7 * 260% = ~20

仲掛住笑
而家入貨啦

係開錯價定炒高呀

即日估計每基金單位資產淨值*1 2020年8月28日 10:40 AM 7.5836

唔係話支那科技股好好前景架咩
點解一開市就free fall

人地美國阿爺就留蘋果俾個孫
香港阿爺就留D垃圾
真係陰9公

820 之前做咩事

炒高都睇睇nav呀麻

cls 擺明呃錢

即日估計每基金單位資產淨值*1 2020年8月28日 10:41 AM 7.5863
股價7.76
又錢多

勁假就係咁玩嫁啦 唔食你食邊個

盤前最高上過42火箭咁升

7.7 買左10手試下

有冇機會上番$20？

etf點解可以同佢追蹤既野唔同？個莊唔係要負責架咩？sfc係咪要做野??????

騰訊升到1000就有機

苦主出現

只怪香港etf market太on9。 之前隻7261拆股都試過一獲
香港玩etf都要好小心

開錯股 之後set市價買

820 滙豐中國翔龍基金
2007年上市，
當年係少數買到中國A股嘅基金，
上市初期升左80％，
但其實當時個fund 未開始買貨（招股書有講），
所以d人係用緊$1.8 買 $1現金。

7.6入左5手

好撚慘要坐幾耐

執輸行頭以為ipo搶左先實冇死

轉去玩tqqq/qqq好過，應該1-2年返到倍

EFT 要升250% 指數股要飛上太空

冇買 只係好奇點解可以發生咁既事
個莊唔洗為隻etf既liquidity負責架咩？
如果夠貨點會上左20蚊....

升啦

升緊，大家咩位放？

其實etf係點，有冇人可以解釋下

20蚊入係咩事
真係覺得值？
定係有得set不問價咁入？

股票就係牧羊人

drop未

可能以為有得炒 同早一個星期係咁煲

d科技股明明無彈得咁勁
點解佢又反彈咁多

ETF係咪唔好過夜？

更本唔值
睇死佢中午就drop

最低位彈左8.幾%了

佢無槓桿 同2800 有咩分別

早知入多d

今日應該彈到盡了 可以入熊
沽盤湧現

屌d新手多到 etf係咪唔可以過夜都問得出

香港人根本唔配玩ETF
成日點解無港版QQQ, VTI
自己其身不正, 乜都炒一餐
出面有D PO連MPF都可炒

賺左近1成，放了，大家加油

如果佢玩埋槓桿 今日IFC跳樓既人仲多過全港circle K啦

出道之日已是最大高峰,之後D所謂科技股不斷俾人拋水魚以為有著數不斷接

清諗住咩位放

係咪靠小米帶動

亂到可以搵食, 就咁睇以為五倍槓桿, 五分鐘彈10%

升左20%
加油

究竟有無講個基準價架

除左抵死都唔知講咩好

酒呀!

NAV係咩都唔知就買

入頭五大, 引ON9仔入

頭先$.78彈上$9.2呢轉應該好多人中招

7.5 按琴日收市價計
而家指數升1%, 理論上應該只值7.6

人踩人

8.2 放左早知唔貪
依家得返老麥加大可以食

係 我

基金佬FAT FAT, 高溢價8%賣貨

呢隻嘢做咩呀
得D散戶係度炒
莊家去咗邊？

啲人當隻野炒股咁炒

訓左教, 第1日由得D散戶炒

瞓咗

20蚊都買....
如果20蚊, QQ可能已經1000蚊，巴巴已經要500蚊

IB點解少少LTV都無

點呀係咪玩爛隻etf玩爛埋指數

唔止
7.5既資產用20蚊買

放20蚊係咪大戶

升返上20蚊，atmx或者恆指智唔會破新高

滙豐定呢隻留比個孫比較好

睇番成交佢又唔係一野就插到落8蚊 係慢慢跌

8.6入咗走唔切 有撚排坐

點解Vanguard要走 明明咁多水魚

仲坐？走啦

我$8.3入， 食晏後斬走， 輸千零蚊算

我都輸左2千幾
個下賺3千幾時未反應得切就一路drop😟

其實呢隻係咪炒股黎 都唔跟指數走

8蚊以下入場都好呀

叫左你地唔好玩港女啦

係特登開錯價搏人接

開市前得七間發行商有貨

咩事 唔係要跟指數架咩？係咪etf嚟

咁樣有冇人要負責

少少好啦

莊家fatfat

律師司撤控

國安法第二日0915-0945個段時間，
7200, 7500 個莊都玩神隱

專業

應該30年後既事

港幣大幅貶值，都可以有同樣效果

本身遠put左 對沖下

報到

認真問 etf長渣10年係咪會升

賣哂佢直接買TQQQ好快翻本

明明指數ETF, 如果即市溢價追，明顯係唔理性

冇買過美股 户口都冇

仲要成千萬

當ipo咁炒中晒招

Exchange Traded Fund
簡單啲講就係交易所內用股票形式買嘅基金

香港盲毛連ETF 都唔識就入場炒，我見支牛討論區仲一堆人問點解指數升依隻唔跟升

佢支棍應該係我人生中見過最大既

認真答你，美國制裁華為Tik Tok WeChat，你覺得中國科技公司好有前景咪買
我就買返VOO QQQ算啦

巨龍

試下渣2800十年

揸QQQ

ETF實會有升有跌
不過2.6倍的話，underlying assets就要升大約2.6倍

你知唔知咩係ETF

納指升幅好好

唔知，所以賺左水已經走人

屌，反向ETF都係ETF
你試下長holdsqqq

依家d股民好後生，
無認識過當年820 匯豐中國翔龍基金。

有渣兩手

2008年金融海嘯個浸的股票

屌 巴打好有道理 制裁緊 gg

2007， 中國股票最受追捧果陣。